№1 
* Вводится две строки. 
* Написать функцию, сравнивающую строки в лексикографическом порядке (кто раньше, кто позже по алфавиту). 
  Из строковых методов использовать только len() и обращение по индексу.
№2 
* Вводится массив строк. 
* С помощью написанной функции выше отсортировать строки в лексикографическом порядке.
№3 
* Вводится строка, представляющая собой слова на английском языке, записанные через пробел. 
* Подсчитать, сколько слов начинаются на заглавную букву.
№4 
* Вводится строка, представляющая собой английский текст. 
* Подсчитать и вывести, сколько раз встречается каждая буква английского алфавита в тексте. 
* Не различать регистр (‘A’ и ‘a’ – одна и та же буква).
* Points: 4